完左約後7日內係咪一定要出到糧比我

我7號last day
其實係咪法例上要14號或之前出比我

係
否則勞工處見